[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(29) 我對Mnet沒有期待了

完場討論

長頸鹿點解會跌
奶共點解會升

屌

屌你老母 瀨屎仔就快追到文福

眼鏡啊

便的崛起

豬仔都跌左

我眼鏡

唯一好消息，sammi同便便

鏡頭少到咁

鹿仔點解會跌咁多

因為上集冇播過佢

屌你奶共升得勁快
條友有咩優點

diu好嬲啊啊啊

TB幾多

唉我屌你老母

都冇鏡頭
豬鹿

志成上到25名內
希望可以Keep到最後一集

唔識韓文，有冇人可講下個排名

mnet我屌你老母

上集冇出過 點投

屌奶共憑咩

豆丁2呀！

哇！我keep左兩個po岩岩好睇排名！
雞仔升左！

頂我miss左啲咩呀

我只係記得第1都係wink boy 第3係sally 第4係雍 5係文福 6係奶共

想喊

點解眼鏡24wtf

Samuel仔

有升但係唔夠

眼鏡

奶共咁串同導師講我唔識跳
佢下個禮拜唔跌 我就去炸Mnet

屌
眼鏡點解會低過丁屎田！
點解垃圾瀨共霖重會升到6！

咁多鏡頭都

MNET食屎啦

NUEST + 金在煥 ＋口水佬

7玩強 8豬仔

志成 19
Daniel 不變

屌你

真係鏡頭剪輯決定一切

鄰國人幾時先開眼

大輝真係同有情一樣
Keep住第三

便便係真心高興
但彬仔升完都得73

diu

志成暴升

9minhyun 10孝子

唔撚係姐

權玄彬反而跌左
爛泥扶唔上壁

志成呀

我信下集眼鏡會上返!!一定係

on9 mnet剪曬啲鏡頭

一定要啊

投奶共啲人係唔係盲左

佢咁搞野，我都會比票佢

1 wb
2 豆丁
3 sally
4 雍雍
5 文福
6 奶共
7 玩蛋
8 豬仔
9 minhyun
10 孝子
11 jr

跌多D番去做model啦佢

我屌你老母
我豬仔比奶共玩蛋過咗

奶共真係見到佢都想掉電話

下集肯撚定暴升

抵死

下集應該會再升，今集好多鏡頭

真心好撚嬲 屌你老母mnet cut撚哂連登推 播埋啲垃圾 投票點撚投？睇都睇唔到有撚投？

都唔知有乜好

我都信，今集幾多好鏡頭

升咗 感動

收皮啦

奶共走啦屌

豬仔同鹿再係咁會跌
0鏡頭咁滯我屌你老母

完全冇吸飯嘅機會 豬仔

鹿由第5跌到排名外
心情好差

一定會架

好撚嬲啊屌

屌韓妹盲撚咗
奶共咁撚廢又柒都升咁撚多
仲要贊佢top visual

雞仔加油啊

nu'est下集肯定跌啦
mnet剪到咁

鹿

素慧劇本比豬仔oppa好過啦

冇鏡頭都12係咪要開心

玩蛋成日閪面點解可以升到咁前

心痛豬鹿

屌好嬲

奶共係咩事.............

衝呀眼鏡姐姐幫你殺出血路

鹿豬

盲撐

鏡頭多到仆街

jr
屌那星
奶共玩蛋齊齊升

又廢喎

再0鏡頭好難keep到

成個101大把人靚仔過佢 重點係佢廢到

好彩莎莉慧眼識英雄
打救我豬鹿
靠MNET食屎啦

今集豬仔係上集鹿
好有機會再跌

屌你老母mnet

btw記得投禮物

眼鏡呀

雙丁跌左出20

Mmo

Oppa啊

今集有 但係係話佢冇信心

屌呢個moment有咩可以發洩情緒

下集表演唔會完全冇掛?

希望下集升返 今集鏡頭都okay

睇住佢係咁跌又冇得投
仲諗住可以睇佢跳으르렁
屌你mnet

救救oppa

垃撚圾Mnet
剪撚曬RBW
搞到眼鏡籃球佢地跌禁撚多

你老味你乜都唔撚播梗係跌啦

屌 屌 屌
好撚重要所以要屌3次

仆你個街又要中出Mnet了

oppa第幾?

收皮啦 hea到咁樣唔願跳唔願唱成班韓妹幫佢打飛機

畀啲信心佢
眼鏡一定得

屌mnet舞.gif

１３

但係avengers下集都未必播

真係有背景先有鏡頭

下集有stage應該唔會今集咁少鏡頭掛

一陣再post list直播討論多陣先

Mnet播埋班垃圾 悶到仆街

跌一名 13

13

眼鏡一定要升呀

就算廢都要勤力練習啦 佢好撚hea
好心就咪參加

SALLY簡既都係正野

mnet死全家

人地識自己搶鏡嘛

籃球跌咗幾十名屌mnet老母

好撚嘔心呀
TB跟唔到叫可愛
素慧跟唔到就垃圾
死TB鬼唔望你比mnet 惡剪你

叫佢跳又話唔識跳跟住坐係到西面
我屌你老母

仆你個街 無哂鏡頭點吸新飯呀 我屌你老母呀

條友又廢 又閪面
班蝗撐到佢咁行係咪智障

屌票都冇撚得頭
鏡頭又亂撚咁剪
好撚嬲

最嬲係權玄彬

點都會有班大陸智障狗係咁投

雞仔勤力過佢咁多都係f班

權玄彬又要開始世界大戰

我去參加都好過佢

搶哂成個F班鏡頭

奶共升4名 豬仔就跌4名 我頂

上集唔俾鹿鏡頭 今集又惡剪佢

屌 嬲呀 我即刻投票呀

本身對佢無感 依家

今集重點係咩 搞到咩個排名咁

仆街Mnet今集豬仔OPPA 0鏡頭阿屌你老母

大把人同佢一樣咁廢啦
係要播佢

成班盲撚左

12 鹿 13 oppa 14 白虎 15 ren 16 雞仔
17 鄭世雲 18 金在煥 19 志成 20 甩con
21 丁田 22 丁丁 23 Daniel 24 眼鏡
25 日本仔 32 樹懶 43 便便 61 東明
73 碎紙 81 籃球

無重點 睇完都唔知自己睇咗乜

講句小學雞英文就出晒水咁

上集咁正都跌

一日最衰都係垃圾mnet

蝦我啲學生死仆街 幼稚園都搞有冇人性

大公司玩哂

都唔算惡剪既
我覺得鹿好慘 i know that feel
比人逼住做d野會做唔到

豬鹿winkboy全部都冇鏡頭

直播播緊個啲係花絮?

屌 佢快撚D番去做model啦 丟曬YG嘅架

樂觀睇鹿OPPA應該keep到top22

重點: 連登推嘅全部畀人cut曬

唔明佢點解一開始就咁紅，我覺得佢好樣衰

集氣

甩CON跳都唔撚跳
成你老母長日記咩

東明呀

豬仔
等咗成晚，剩係聽到佢句來自濟州島十九歲的周學年

+1

agger
不過算啦佢都冇乜鏡頭

+2

有玩蛋同奶共 呢隊野真係唔想睇
應該會有埋權玄彬
做唯飯唯雍雍算

同埋佢冇朋友陪互相支持

我連豬仔點解F>F都唔知啊
兩個表演都零鏡頭
屌你老母

燈到
我愛賴賴

屌你老母樂華權玄彬
快d跌

呢個岩
上季sohye都係日跳夜跳 雖然最後係F
你老母你死去訓覺

Agger 咩都喊一餐

權玄彬未必上到
但玩強奶共

如果最後11人係咁 我驚我會變anti

仲有垃圾奶共

之後有sally

Sally救世主

小賴加油

奶共究竟點解會咁高
啲人盲咗

長頸鹿呀我一定會令你笑返
咖同奶共做隊友都好
出SOLO啦

又真係幾秒都冇.都唔知表演左D咩,聲都聽唔到阿,PICK ME舞又冇剪佢

奶共真係 入面班練習生好多都靚仔過佢
韓妹係咪聽到外國人就出晒水

小賴好正

都唔知睇唔睇好

無oppa我應該唔會飯lol

冇同齡朋友好慘

連登瀨瀨推

愛國小子 瀨屎霖

★★★★★愛國RAP★★★★★

弱能人士

同你好熟咩

都唔知你做乜

健身健心

迷人屌西舞

天使SALLY

返自己公司出道啦
一樣支持！

支持你喔小賴賴

屌你老母坐係到兩粒鐘都唔知自己睇撚咗啲咩 仲累到我跌四名 垃圾mnet

等rbw出道算

真係返自己公司好過

C9 solo唔錯 一定冇問題！！！！！！

雖然應該會有雍雍但係

毒撚

連你表演咩都唔知

垃圾mnet cut左Um oh ah yeah
屌搞到rbw跌哂

Mnet今集惡魔剪輯到仆街
針對住NU'EST黎剪
唔係飯黎講都覺得好慘

連佢做過咩都唔知

唯9

我都覺

內向仔 好快有SALLY陪你
仲有我會支持你

得上個禮拜一句

如果唔係佢練習嗰時企最前 真係乜鳩都睇唔到

頂唔順奶共 玩蛋
我等個組合活動完左先去撐雍雍

同係咁可能得返幾個連登推

今集最慘真係豬仔 我屌你老母mnet

紙碎今個星期第幾？

73

Daniel好唔錯

投 wb Samuel sally

繼續top11

係 我好明 上集鹿仔就係咁

MMO

呢3個穩如泰山 救下其他人好過

如果奶共玩蛋之後啲mission都冇贏
有冇機會冇佢地份

有升 可以救

睇返福福冷靜下

[member]刀片召集處[/member]

Daniel

咪就係 佢地立於不敗之地

今集咁嘅樣下集肯定繼續跌
真係屌mnet老母

4個剩係剪出事嗰3個
jr又唔剪
mnet真係好賤

又廢又唔撚跳
甩con奶共2條垃圾

小賴

超賤

試都唔試真係

Samuel sally應該mnet力捧
wb啲fans多到

pish

穩入 唔使投

仲有籃球，跌到影都冇

志成 Daniel 籃球

汗

好撚可愛，希望你下個禮拜升返

唉屌撚死韓國留學班大陸閪

건희야 미안해 ㅠㅠ
姐姐好對唔住你
真的⋯⋯

希望佢哋撐住
至少1個入到最後top11

好想有票投

好可愛kkkkkkkkk

今集wb差唔多零鏡頭
都可以穩企第一
真係

唉 一定係太緊張先走音

今集都算叫多左鏡頭 點解會跌到24架

準備loop豬仔句我係來自濟州島十九歲嘅周學年過一星期

我嗰十個ac

走音都好可愛

仲唱得咁好

Ren

我屌 連豬仔點解係F都唔撚知

想問第一次投票截止係幾時?

屌mnet老母啊

仲有兩星期

好直白喔kkkkkk

佢做返model我會J
但如果喺到入到top11真係對嗰啲細公司 有實力 真係想做idol嘅人好撚唔公平
所以我唔會投佢

好似係

推到daniel入top11

自己上Mnet網睇

真係好撚衰，咁高人氣點可以一個鏡頭都唔俾

推下ren 跌左一位

唔知今日啲人睇完佢仲會唔會改唔投佢呢

似係唔想比佢入

行翻catwalk算啦 做乜搶晒其他人鏡頭

呢位絲打嘅投票策略係救人wor

有鏡頭都冇升排名

韓國人好似好鍾意成長日記
雖然冇成長過

奶共咁撚唔想跳咪返歸囉 返祖國呀

咪又係1lv

好撚sad 睇住跌又投唔到票

道友咁撚款
外國人大撚晒呀

無嘢係知㗎 咩表演咩表現都唔清唔楚
仆街夠膽死播佢行出嚟就算
再評價又影都冇 練習得啲邊角入鏡位

最on9係佢自己成日跳跳吓就放棄 做乜9

雙丁唱歌都好撚難聽

我都係擔心呢樣，可能真係之前有絲打講，deal好曬邊啲人要入，冇背景真係靠人氣嘅位得幾個，而家有wb 文福嗰啲，冇位比其他人入

而家見到奶共咁撚樣已經覺得大笑丁丁冇咁嘔心

有升B嘅jr唔播
係要剪到佢地咁廢
仆街啦mnet

1lv→創建帳戶

應該要望住張相一星期

細公司無人權

講真睇女仔努力 喊 真係會同情
你男人老狗 跳唔到 喊 企係到 只會覺得你好廢無撚用

打第一隻怪打到一半
開新人重玩✌🏻

有對比下覺得奶共丁田真係

睇埋佢sorry sorry表演如何先再決定
如果仲係咁廢好行唔送

便福
便便呢度好靚仔

又唔努力條友
起碼素慧真係決定好做就會好努力
雖然做唔做到係另一回事

Push

明明咁多個廢廢地可以剪做成長日記
係要捧佢 大公司內定

agger 始終正職係model
唱歌跳舞rap佢連業餘水準都無
聽佢唱歌更肯定係唔止唱唔好咁簡單
直頭音痴 k+派佢出嚟係咪玩鳩佢

老實講我唔會為左推走D 垃圾先投PLEDIS個4個咼
而係真心想佢地入

班女仔真係好努力 個個都係想做idol而比心機 今季個個都冇料博上位 又唔努力 想點撚樣

應該都係雍雍carry
可能行世正素慧劇本

好想去pann nate naver屌醒班韓妹佢地又盲又聾

福便
見到呢兩個開心返啲

籃球啦

Agger sammi同籃球都要救

問題係試都唔試
啲女停完會盡力catch up返

MNET會唔會見AVENGERS TEAM人氣高
又拖一個星期第四集先播
咁我豬鹿仲吸粉啊

其實佢訓著咗嗰吓係唔抵幫㗎喎
扣分點嚟 希望有投票權嘅人有腦

molamola

起碼佢依家行出黎都似模似樣 依家班垃圾真係無眼睇

Lisa同素慧都努力到仆街 雖然都係跳得唔好
但權玄彬感覺上冇乜點試 好似hea下就算

Avengers係第3集播 放心
但唔出result

跳NCT DREAM果個喊都冇個model喊得咁撚on9

只有睇便便先欣慰啲

飯唔落隊野點算

我本人

奶共都係

做唯飯

頭5名唯飯

超過一半都係垃圾真心飯唔落

入到先話做唯飯啫
依家已經唔係入硬

開頭以為果個係成長日記主角
點知原來彬彬先係

權玄彬
正一F組之恥

成條廢柴霸住晒啲時間

唔好喊 我會努力推你上去

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

大家記得投禮物

尹龍彬

眼鏡會上位的!!!

條友咁樣點做idol
有anti佢係咪要跳樓死

唔係講笑，佢越多人罵就越有機
（mnet 要俾面3大，擺到明YG K+果班係訓住入0架啦，差在邊個攞素慧劇本咁解 ）

寶寶 我對你有信心

都有啲鏡頭 放心

奶下額頭仔開心翻先

有得做唯飯真好

呢集剪到F班主角咁 拎梗劇本嫁啦

係夾縫中生存嘅豬仔

得喇屌 聽咗幾個post

眼鏡明明唱歌好好聽 點知re-evaluation先失準

係啦知啦

豬仔

髮帶

本身心情好差 見到咁大段紅大字笑左

講下咋 撚有票

樹懶真係好似樹懶

仲有邊個好連登好似有人推過雞仔?但係唔知咩名

我都開始中意佢 好呆好q

再次pish J住先

櫻花絲似動真火

喊一兩次可能有用 但MNET重手喊幾多剪幾多 應該反效果
又或者佢SORRYSORRY進步超多先敢剪到咁廢

유선호? 唔記得係咪呢個姓

排18

유선호

歡迎加入

屌你老母權玄彬

韓妹你地見眼鏡走音都咁可愛就投佢啦

或者特登剪到佢咁廢遭眾人恥笑 希望係

咁前

被人恥笑嗰劇本係nu'est
佢係成長日記

真係嬲撚到仆街

講真 最壞情況係 有玩蛋 奶共 權玄彬 丁屎田（反正奶共都多韓妹鐘意，咁在韓班大陸人集中票源推埋丁屎田上去都仲得 ）同埋話有哮喘病果個都仲得

還掂班韓妹都係睇樣投票 投埋比眼鏡啦

救！

張gif要loop一星期

救啦，想睇多陣

屌 一開youtube見到yg k+段表演片

幫手入去撳個腐皮

收皮啦屌佢老母

dislike佢

好唔想睇佢跳sorrysorry
利申ELF

45位可以跌成咁 我屌呀

雞仔好呆萌
豬仔好QQ
OPPA好好J

繼續屌權玄彬老母

下集一定要救返鹿仔

負皮

咁嘅話唔撚追

呢個垃圾comment有成500幾個like
d人有冇鍾意YG鍾意到咁

已負

毒撚鹿

屌你老母垃圾播撚咗成半個鐘 cut撚咗我地全部人 剪接條友有撚病？點解唔撚剪埋自己？

不了
我等其他人出道就好了

btw佢寫咩？

咁就咪撚上去啦唱歌跳舞都唔得

Samuel同雍雍 a又唔upload
upload呢啲f

家族飯依啲野我地識條毛咩

下面好多comment撐班model

好不幸韓國好睇重公司間既關係
只可以話佢最後入到真係只因佢出至3大

依度一齊訓？

又係jyp d歌

不過打英文嗰啲不嬲狗屎垃圾都盲撐

拜託絲打你喇

都唔知佢地上去做乜 又唔係真心想做idol

係咁整個衫袖

啲人係咪覺得個個會好似李聖經咁唱得？撐大你隻眼睇撚清楚啦屌 垃圾

佢地又唔係無人氣到會拖低收視都唔知做乜cut哂

YG名牌嘛

Ep2 Preview

知喇，鬧下得唔得

救呀起碼比佢唱過歌先走

夾硬推啲人上去

家你老母族飯呀

唱柒埋2pm

講左好多次 其實我地知

屌真係好撚煩

真係冇撚諗過喺呢個post都會屌鳩其他user

冇計 韓國好睇重呢樣嘢
冇背景冇知名公司support好難出頭
（利申：國際商貿出身，朋友對開韓國公司 ）

對唔住 但真係好撚煩 咪火上加油

得喇

我都係

鹿仔應該係好慢熱內向既人 好想安慰下佢

外面世界啲人點解可以無腦到咁

loop夠未

鹿
快啲遇到莎莉

好毒撚feel，心痛

咁就發洩左半個post

垃圾奶共

好明白佢 個個都唔識仲要迫佢接受新挑戰 一定好驚

幾時同莎莉相遇

佢個樣好慘

痴撚線 不斷loop ygk+大公司 佢入硬
講咗幾撚多個post煩唔撚煩

咪就係 唔好係到阻撚住其他真心想出道既人啦

真係好撚煩

Mnet剪接死全家

今集真係成集都係廢嘅

佢對腳做乜9

我想幫佢建立信心
其實你真係好好

今集頭1個鐘真係可以睇完文福同莎莉就skip得

仆佢個街 等撚咗成個星期 睇垃圾

河成雲依加第幾

道友 好似食鴉片咁撚樣

28

佢生埋日都係得17歲

想睇埋吹水佬cut

BTW文福喊好似真係冇播出街

完全冇mood等睇中字

正常 呃收視

預咗
mnet食撚屎

都唔想睇文福喊

好似鏗鏘集訪問d隱青 阿源

活在預告中的福豬

真係想送晒Mnet班PD入教堂

預告：
直播：

上去根本唔係為咗做idol 見第一季回響咁大上去搏人氣之嘛

應該勁快睇完 不停飛哂啲垃圾

不要再說了.jpg

自己黑口黑臉 抵佢無朋友

文福跌左3名

預告又係放文福最後

A班都值得睇下
後面中字都廢是睇 睇啲CUT J下算

呢啲機會唔屬於佢

superbee快撚啲寫歌屌醒佢地

預告somi 預告文福

睇死佢都係狐假虎威果挺人

垃 · 圾 · Mnet
對唔住呀有情我地又打攪你啦
成日要你出黎真係唔好意思 屌你老母死Mnet

屌 好撚似

唔好用TB同我素慧比呀mnet
素慧至少會試 唔驚比人恥笑 到呢家都自抽緊D D D啊 A
TB 夠膽死用基本功表演 仲要練左成半年 素慧係0練習過歌舞，都仲好過你半年

同埋素慧F評價都好 人地中間停完係有繼續跳

認真又係一個人
9fing又係一個人
不如9fing算

不了

佢個半年攞黎吸鴉片就梗係啦

其實奶共 大笑丁丁呢d 我頂多覺得佢地廢 柒 未至於好憎佢地 最多恥笑下
但係樂華班扮野垃圾 同埋權玄彬又廢又喊苦喊忽 仲要霸咁多鏡頭
我屌你地老母

韓網評論chur住莎莉話佢抄襲
今集連登推真係全軍覆沒

奶共廢都算啦
個樣仲要串到

屌佢地係咪聾㗎

抄咩
歌？

日日打丁
Cube收依啲人等摺

係抄嘅點會攞出嚟上節目

屌韓妹智鳩障
又比機會奶共上位

莎莉立於不敗之地 無野嘅

係咪因為似fire/hard carry

Agger

奶共好撚乞人憎喎

佢d韓文好lur 一舊舊咁
聽見把老牛聲就想打柒佢

倒自己米咩

又垃圾剪

fans咪會做低佢地

Oppa豬仔鹿碎紙消失左咁

我都覺得有啲似
公司聽落似好心就唔好搏啦

頭號人物 奶共 權玄彬 樂華
大笑丁丁都重好少少 雖然都係好撚差

應該都係 見YOUTUBE好多人講

我唔知 總之佢比我既感覺係廢同唔識韓文既戇鳩仔 未有憎到佢去果個程度

莎莉係官推，應該冇事

我係army 唔覺得有抄fire

大笑丁丁起碼都跳得下
其他真係

果然燈力十足
我愛賴賴呀

屌佢老母

堅似

預告就識用nu'est
真播就全部都用惡魔剪輯

佢地寫詞曲啫 呢啲係咪應該關編曲/compose事多啲啊

Igor7表示第一下個feel有小小似但係d舞黎黎去去都係咁架啦

阿丁啲顏藝都幾好笑，成日唔知做乜鳩咁
其他幾個連笑都冇得笑

屌我對呢個節目已經冇撚哂希望
連票都冇得投
鏡頭亂撚咁剪
咁睇黎托柒
留翻比你班韓國人自己圍威喂啦
屌你老母

連登全體仝人支持賴冠霖登基

Cube 呢家真係搞到咁
明明出名收啲實力派 呢家

冇貨出係咁上下啦

會收奶共都似只係因為外國人buff

最好推走莎莉 蝗推走埋文福
留返垃圾 奶共 丁丁 丁田 玩蛋 甩CON

正嘢我地自己等SOLO／公司出團

大笑丁丁真係mute左佢就算
奶共 權玄彬 樂華 呢三個要全力狙擊

老實講電子音嚟嚟去去都係咁架啦

呢個Post嘅重點
就係屌
各種屌 屌Mnet屌權玄彬

要追post嘅真心建議唔好再追落去 追死你

係未on9 架

cube間垃圾執柒左佢啦

mnet

台灣無其他人架？
啲audition 得啲咁廢既人

今集睇唔到直播，想知Nu'est發生咗咩事（Mnet點剪輯）
My REN 排名跌左呀 唔該搵人投比佢
無得比海外飯投票。。。結果唔敢想像。。。

睇完Sally 果part
我覺得唔係抄，只係小部分位有d似
唔明班人做乜咁敏感

賴賴有樣有實力
出道吧

想睇 wink 豬鹿

hard carry已經有人話似fire
而家sally未出道就畀兩團話晒

nuest只會有惡魔剪輯

你去睇佢地cut就明

無人想入cube

剪到唱歌走音又學唔識跳隻奶呀奶

屌唔想雍雍samuel佢地carry班垃圾 係到拖後腿

D background 聲搞到聽落好似hard carry

小賴真的好可愛，老師讓他跳，他直接說不會

BTOB明明個個都咁掂 又捧唔到更上
CLC又比其他女團蓋過
呢家仲收呢條友 等收皮啦cube

Sammi cosplay豬仔

真心有少少似hard carry 但佢地表演得咁好 唔好狙擊佢地啦

Elkie 真係上左賊船

nuest今集好似集體撞邪咁
個個都唔記得歌/舞
仲要比mnet剪到好hea放棄咁
唯一表演好嘅jr仲要唔播

nu'est飯要有心理準備睇cut
mnet真係唔衰都唔播

奶下福福先

得16歲(佢仲未未生日)就要自己一個入嚟
細公司 冇隊友 冇同年親古
辛苦你啦
放心 我一定會支持你 出SOLO啦

今次份約仲要長左

我仔係咪有救

TOP 22 勁多F

眼鏡福

Sammi愛你

賴賴比素慧可愛多了

實唔少人會因為佢個樣去投既

BTOB都唔明點解唔捧 勁可惜
係咪要整多隊HIGHLIGHT

一片灰色

好擔心莎莉啊

屌刷自己twi首頁有人轉yg k+段表演

Samuel仔可唔可以返去17到

冇三分二A/B跟本carry唔到 咪講笑

可唔可以完約過around us

冇事嘅
mnet力捧佢同Samuel仔

係 唔知講咩都會笑下
條友直接西面

便便升最多

daniel得23比預期中低
下期要升啊

便便真係好慘 就算入唔到top11希望都捱多round

真係唔敢睇
pk Pledis 又唔捧佢哋， Mnet又惡魔剪輯 。。。
贏唔到真係解散。。。
我實信佢哋唔識唱歌跳舞

豬鹿rbw第一次評級都係吉
無從得知 屌你老母mnet

希望有正常公司簽佢

咩grade都唔知

鹿好似係C

剩係睇頭幾秒就得 眼鏡嚟
之後個啲全部係玩蛋點垃圾同點西面 屌你老母西乜撚野面？垃圾有話錯你？

屌睇twitter見好多人感嘆佢個天然鼻

豬鹿睇嚟真係冇公司背景撐
人氣大到咁都冇鏡頭

玩蛋係咁閪面 第一集已經係咁
係跳pick me出位

格硬要講既係一開始踏出去果個位有d似
但係我覺得都幾勉強下 應該好快無人理

冇播

後面練習先可以睇到 呢個表應該淨係計前面播表演可以知道嘅grade

唔好嚇我，真係傷心死，心痛死
d 韓國人點睇佢哋。。

仆街mnet仆街pledis
我前排睇新聞好似見到pledis老細like 左brand new music ig d相佢做乜9架？

條友真係好攻心計，係咁博上位

樓下comment仲攞命
成班on9個腦裝屎

努力嘅汗水啊

一開始講奶啊奶有一個鏡頭睇到係C

屌佢憑乜撚嘢上A

豬仔呀，好心痛你

但係一秒都無出過街

pledis boss剩係理17 同pristin
nu'est as當冇到咁
希望啲fans醒目集中票源投一個穩入

小朋友係會唔夠信心
加油
我知你唔係得個樣
而且你淨係個樣都贏哂

好灰機

攻心計二人組
玩蛋 TB

咁又唔會掛
到最後如果真係好似第一季咁改返制
淨係可以投一個人
Pledis班fans都會推到一個入去掛

agger，睇片真係好靚仔

唱歌哮喘病發咁

豬

minhyun jr入 奶共 玩蛋out就最理想

呢張
出咗一秒都冇

我真係唔撚明d人諗乜撚野
只要有條友衝出黎做d柒野 例如跳下pick me搏出位 玩下食物 鳩fing 亂跳亂rap
就會話cuteeeeee kkkkkk

加油啊豬仔

mnet究竟同樂華咩關係

奶共得一個閪面
玩蛋除咗閪面 仲有幾十萬個油膩造作樣

無撚野呀佢地 腦裝草

依個世界不嬲都乖仔無人理
唔上唔落咁
衰到貼地嗰啲反而多人留意

留名等睇視覺中心第一位
唔好輸俾model
淨係可以輸俾紙碎

啲trainer都鍾意先仆街

如果奶共之後唔係做隊友負累 或者幫下隊友咁
我都會anti佢少d
但睇黎佢係free rider囉

最白痴係韓文差=可愛

仲有玩蛋呢條撚樣 一開始已經冇好感
anti到佢仆街

鹿仔內向到咁 都係因為有人氣先俾返少少鏡頭佢

文福正正常常都F 根本係歧視佢

分組：
組員討論點表演

官方片最誠實

如果一開始出pr佢無爆出嘅話
應該摺到零鏡頭無票數執定包袱

造作真係最噁心

豬仔咁活潑但咩都冇

睇唔出原來係咁內向

真係好彩

賴冠霖好型

上集都係因為雍雍先有幾句

之後Mnet又惡剪其他人 搞到其他人好似蝦外國人咁
然後強國就會玻璃心發作
好彩同佢一組果d冇個係連登推

見佢之前啲片全部冇片尾就知
內向唔多講嘢

456CP

唉屌真係嬲到訓唔到 比mnet撚咗成個星期

(

唯一見佢稍為開朗少少
係同我一齊摸恐怖箱嗰陣

豬仔對比鹿仔先活潑姐
無咗雍雍撩佢講野無晒鏡頭

佢都應該係怕生 希望小組可以俾大家睇到佢另一面

白虎仲要同佢一組
mnet可以剪場大龍鳳

如果唔知你之後識到朋友
我一定傷心死

屌 諗起都

Agger 諗住開開心心有表演睇 我屌

屌Mnet既速度快到好似直播咁

鹿仔比多d信心自己

之後吸同情票
入硬最終top11

大家仲鬼咁期待
今個禮拜有連登推睇喇

男人老狗可唔可以唔好因為自己廢喊苦喊忽呀

枉我期待咗咁耐

重點係識到好人

好可愛但好sad

屌 仲要喊幾次

s1 d女都未喊佢喊乜

小毒撚
想快啲睇分組mission佢識到好朋友

s1有冇女係第2集已經喊左2次

見到呢個樣好唔開心
得自己一個

屌 我係女人都無佢喊等禁密
依家拍一公升眼淚咩？！

垃圾比垃圾既話
我覺得玩蛋都算係肯努力 雖然野心太大
但奶共同甩con真係垃圾黎 完全出唔到道
利申：呢三個都anti

鹿仔加油啊

跳奶呀奶無啦啦舉V唔知想點
樂華騎膊馬個度又係好造作
其他地方冇位寫咩

好心痛

人地個個有同公司
或者F組多人
佢自己一個C 真係好辛苦

實力上係好多人比佢差
但係性格上我情願睇西面都唔想睇呢d假人 好嘔心

一公升眼淚都冇咁多
亞也好堅強

好彩有sally
奶共就不了

屌mnet屌到電話無電等聽朝追po

希望吸到同情票

會唔會半個鐘就屌到1001

講起喊
係台上面喊到哮喘果個又係
屌你大笑丁丁都man過你

眼訓都要繼續屌

發雞盲韓妹只會同情奶共

有SALLY 有豬仔 做朋友
456CP 豆釘
下集BIL睇好佢地
成組都要加油

因為個人回覆習慣（因有想回就即回）導致好多重覆，加上語氣可能太直，而令各位帶來煩厭及不便，實在感到抱歉，現為了影響討論氣氛，我會做回cd-rom，非必要都不會回post。

最後，希望福福，豬仔同眼鏡加油 （真心既）

屌埋呢個post 出金剛棒

屌你老母佢地第一日公開見人開始就係到幫緊你節目吸人氣 本來幾多人睇死s2會糊唔會睇 第一集利用完佢地就一直活在預告 剪埋啲垃圾出嚟 mnet班仆街真係唔死都無用

屌心諗做乜無啦啦停低原來係個trainer除耳mic嚇窒左

貼下雍雍J下先

啱啱update咗我仔嗰條

個個我又覺得還好
本來就自己嚇自己搞到緊張
+以為老師睇唔落去叫佢停

比着我都會比老師個下嚇死

左 進步最大 右 退步最大

點解mnet死都唔upload Samuel同雍雍條片上youtube

見住連登推唔係比人惡剪就係冇鏡頭
youtube下面又讚yg k+班人
支那嗰邊又推奶共同樂華班友
連登嗰班想出道好努力既就比mnet搞成咁
最重要係連韓國嗰邊都唔覺玩蛋奶共嗰啲有問題 造作冇實力都話qq
自己又冇得投票 乜都做唔到 好無能為力

건희야

屌到好 下個post都要繼續屌撚死mnet

我仲係唔明點解文福f
除左佢老友v果part舞跳得核凸左少少之外
其他都正正常常
又無走音
係天生高音左d
你比個d我都好丫

4/9/11/13/14/15/17/18/19/47 我投個d都係11徘徊救得邊個

籃球

幼稚園

佢喊到扯曬蝦咁真係覺得好唔掂
同埋又浪費左好多鏡頭比佢

F去到A咁勵志都跌
下集應該升返

反而奶共跳練習生舞同小學雞rap有D

佢地眼中：造作、冇實力=好可愛啊

屌真係嬲到我

佢自尊心咁低就唔好學人做idol
比人淘汰咪喊到阿媽都唔認得

反而覺得佢ok 細細個自己上節目
仲要比老師除耳機動作太大嚇親
一開始仲以為佢忘詞

利用高人氣
仲要一個都唔播
WB第一都唔播真係好仆街

係 班人停哂手F 佢跳到又係F
咩世界

想睇WB

樂華個個都好造作
佢地公司係咪剩係訓練佢地點樣扮可愛冇教佢地點唱歌跳舞?

丁屎田 開口唱歌 真係笑左

屌 mnet淨係識借啲高人氣嘅過橋推收視
mnet ppl really have to go to church

點都冇권현빈咁浪費時間

文福值得更好
其實福福真係幾吸飯，好正面，今日見到佢練習嗰陣好主動同個樣好開心

mnet利用班無後台嘅仔吸人氣
自己背後利益輸送
真係好撚黑暗

好想佢地一group 出道
屌MNET

俾到正能量大家

係 文福成日都笑 好正

唔緊要 文福一定會行check路

佢排名真係俾我想像中低好多
本來以為佢少年fanbase都撐得一陣
點知第一集已經低 今集仲跌
而且零鏡頭 下集應該正式影佢F去A
希望升返上去應得位置啦

仲要安慰個model 如果我係佢就笑柒佢
又唔練習 做唔好又喊
on99

平服下心情
豬仔: 21?22?
oppa: 係28.5歲

真係好鬼Q

今季真係好明顯睇公司背景

第一季嗰時除咗somi預告都唔覺得mnet咁仆街利用人氣 可能因為多細公司彈起咗？

rbw五個全部跌哂 多撚謝mnet cut鳩左段表演

MNET

全集唯二正能量 重有眼鏡笑得好開心個下
點解Mnet可以禁無人性cut曬RBW 因為那是Mnet

樹懶冇跌到 但都係好撚嬲

係咁提CUBE FNC Jellyfish YG

仲要仰視俯視 好鬼Q

真心想問 奶共到底有咩優點 除左佢係中國台灣人之外我完全諗唔到到底有咩令佢咁高人氣 又閪又柒又廢
佢果下手勢一睇就知當自己係小雞大佬而唔係隊友 好唔尊重隊友 唔識欣賞佢

今集出多咗眼鏡樹懶(你個名 )
希望有幫助

冇

開播之前最有人氣嗰幾個都係細公司

雖然係Samuel死忠
都覺得mnet太多佢鏡頭太捧佢

韓妹:好可愛呀kkkkk

無 無 無
好重要所以要講3次

啲人覺得佢靚仔
同埋高

有實力俾多啲起碼唔會唔gur

我覺得佢似道友

屌一秒都冇

靚仔一定冇佢份
講真佢有幾高 有冇六尺
老實講佢同台灣通街見到既台仔冇分別
仲要柒過人地

然後MNET出力整死佢地

下集依啲唔知又有幾多秒

A既 有實力既 比多d鏡頭我覺得好合理
屌你大家都咁廢 憑咩你霸曬d鏡頭
同埋samuel都唔係好多鏡頭姐

靚仔

成集最多應該係權玄彬 去到後半part突然發力

TOP VISUAL

samuel唔算多
人地F仲多過佢A

A得7個 個個都差唔多鏡頭

另外歡迎你入黨呀 不過依家嬲到仆街 眼鏡黨樹櫴黨rbw幼稚園冇心情用招攬圖歡迎你住

真心101啲仔一半以上都靚仔過佢
完全唔覺得佢邊忽靚仔 tb樣
尤其是張弱能人士gif

放心 101 F4冇佢份

其實今集雍雍都係攝下鏡同奶呀奶
估唔到雍雍唱歌又唱得幾好

F4 豬鹿sammi 同唔知咩名

入黨圖

我重係好撚嬲
RBW4個跌曬
崔生重要差唔多包尾

啱啱同佢沖涼 鴛鴦戲水

係咪伸脷

呢張不得了

이유진?

S1 f升a播咗少少咁
但呢季啲人實力咁差 應該都可以爆返前啲

WB好正
下需個個雞仔黎架？咁型既

binc

係

係 佢都算半個連登推

雍雍好正阿

輕輕一推

幾傷心都好 黎慶祝便便急升

依家係屌返佢

睇飯拍平復下心情

我推佢架

竟然有鏡頭俾佢
我既oppa wb 雞仔 你地要頂住啊

大便崛起

唔好再推喇

唔想見到你同啲奶共 丁屎田 一齊出道

豬仔巴水已潛

預告有 播個陣未必有

奶呀奶 奶呀奶

嬲咗成晚
望到圖第一次笑出聲

小心冇埋SALLY文福

歡迎bin
我都講過佢做model拍返畫報我會j 佢身材真係正嘅 但係101 之前都係j過佢畫報同半張飯拍 仲有冇人要bin 歡迎 豬仔無鏡頭我已經憤怒到極點 今集廢柴又有鏡頭嘅我通通反感

權玄彬 屌你！！！！！！！！

又要深夜J雍雍

打緊字咋 仲有邊個要bin啊
bin囉 我全部會回應

唔好嬲見大家咁憤怒搞下笑炸

呢個角度好似鬼仔

我都推佢 點知mnet一野cut走哂4個連登推

又幾好丁

唔駛啦 你上面回哂
一齊 走佢返去做model

而家唯有望住雍雍 開心啲

點解我會跌咗4名

你地都唔好嬲因為我都好嬲

雍雍好完美 唱歌真係估唔到咁好聽

加油啊

F4都無嗰四個model行出嚟時間長

4個都係連登推真係

F4都可以證明連登仔女識食

係咪姐係話我地係顏狗

心情好複雜 見本尊升咗開心到仆街
但奶共升豬鹿嗰啲跌 model on99咁又好撚嬲

頂啱啱都想講
佢地次次出都慢鏡+鬼怪BGM

笑得好傻好可愛啊

我係顏狗 但起碼我飯嘅真係有顏

奶共 丁屎田

唉好嬲呀 點瞓呀

屌mnet屌天光

可唔可以唔捧得咁明顯
做乜撚要配bgm 仲要loop無限次

屌你mnet 屌你樂華 屌你權玄彬

呢個post屌mnet屌到1001

聽朝仲要七點起身去行山
但條氣唔順瞓唔著

食屎啦 邊忽靚仔邊忽可愛

屌mnet屌足一個星期

七點行山 玩命喎絲打

好眼訓阿但好想屌撚死mnet
中出100連發

一齊

證明連登真係燈死左佢地

絲打好訓喇 唔係一陣唔夠訓行山會好辛苦

我有投曬6日嫁

起碼屌撚到1001

呢到我地頂住得啦

突然覺得大笑丁丁都唔係咁難接受

執緊金剛棒

係有時on9咗啲啫

有比較之下覺得佢還可接受 俾班垃圾迫到條底線愈跌愈低

佢今集撕唔到貼紙嗰陣好弱智

召喚丁黨主席

佢啲表情幾搞笑

廢到一個點 死港孩feel

佢企dan隔離仲好笑
天生八公樣

連大笑丁丁都接受到
睇黎今集衝擊好大

好撚心痛
連登最黑暗一日

冇票投太sad

話說要幾時會有中字

下一集推返你上去
um oh ah yeah

daniel真係一笑就花生樣

唔會比機會佢成為連登推

上星期第二日六點左右出

上星期係第二日晏晝

mnet可唔可以放過白虎

有票都未至於咁頹

白虎真係好撚慘

MNET理撚得你 收視已賺

次次出都係惡剪，覺得佢好慘之餘覺得mnet好煩

下個post名就叫Mnet過橋抽板正仆街

燦美劇本
好驚nuest比mnet撚完入唔到top11解散

佢好似呢隻狗

頂三張GIF好犯規
作為男人被電到

推撚到佢1001先訓

早晨

型撚到 連登睇中嘅都係101嘅清泉

其實目前形勢好大機會入唔到top11
本身都係抆車邊 惡魔剪輯多兩輪就真係

：你睇 MNET又借我過橋

強行推post

比心心你

：唉又俾MNET撚

集下氣啦

要加油

學年bb

豬鹿

我覺得今集mnet係咁玩鳩志成個表情
志成表示屌你老母

拐子佬好心痛

小時候既眼鏡

真係好靚仔
mnet唔俾鏡頭正一食屎狗

豬仔唔好喊

：

唔開心都咁靚仔
但我好想見到佢笑

根本十個有九個shot都係佢o嘴

上集剪白虎一個已經夠賤
今集剪晒3個
fans一定要保得住Minhyun jr是旦一個啊

完。

：
屌mnet剪到我好似剩係識跳popping咁

：又係我？

仲要夾埋雍雍玩佢

明明全部A都跳到

希望下星期會升返

認真既雍雍 明明跳舞勁都俾人剪到咁

其實係Sally Samuel學得太快

繼續守護你地

認真，其實好似跳舞勁著數過唱歌勁

吸收能力呢家嘢真係因人而異

：
阿媽我得咗喇

其實可能係1開始跳跟唔上
之後練多幾下就跟到
但mnet只會cut前面果d出黎惡剪
無論點雍雍係我心目中都係完美的

IOI如果跟position評價係
2個vocal 9個dance 0個rap
咁當然男應該多返rap嘅

而且莎莉應該識d唱歌技巧
只係一開始唔知跳呢隻舞要點換聲
先會唱得唔好

但果兩個vocal都好勁

我覺得係睇一眼學到同睇兩眼學到嘅分別
都係勁但MNET剪第一吓出嚟

其他都唱得下

同世正一樣 好想睇雍雍段片呀

世正係唱歌把聲有特色 起碼一聽就知係佢
璉靜就高音
上季Juna都唱得上 不過感覺行solo路線好d

係 第一次唱有時會唔知咩位要留力上
一開始走走地好正常

其實今季Mnet會唔會up翻d片上官網

勁似道友

俾仆街mnet係咁loop

其實雍雍跳舞勁過世正好多
世正自己都講佢跳舞好差係靠努力

nu'est嗰幾個都係死練就得
今次就剪晒唔識跳
搞到啲人覺得佢哋好廢咁

大把人係咁 你估咁多天才

得三日時間咋大佬 又唱又跳
回歸準備都唔止三日啦

好正阿雍雍

點訓得到阿

認真，你搵宜家出咗道嗰班都未必即時唱到跳到啦

第一次分組上堂係一日都冇

有集IBI VS IOI
Lisa跳翻pick me跳得好左好多
真係時間既問題

真係好靚仔
初評有C實力唔錯 係唔夠自信唔敢唱啫

LISA素慧都只係比其他人要用更多時間

要加油呀

吸收能力個個唔同
吸收得唔夠快唔代表差

我屌

oppa坐係床上面同豬仔對話嗰幕真係好萌 如果有畫手畫吓就好

不過都係要屌Mnet
大笑JJ根本實力未去到A
我當你唱功比A
但佢跳舞擺明係廢 成日甩拍 到球場show都係咁
咁都有A

又要vocal跳得好又要rapper唱得好
點夠玩

下集莎莉會揀你
唔駛再自己一個坐

28.5歲